Ved at lave et testprogram i PSoC Creator, er det muligt at teste doseringsmotoren og dertilhørende kredsløb.

På \autoref{fig:psoc} ses TopDesignet af PSoC programmet. Her ses en PWM block med en clock og et pwm output, efterfulgt af en Demux til at skifte mellem de tre motorer (Beholder1-3). Det er muligt at skifte mellem de tre motorer med et control register, med en bus størrelse på 2bit. En knap (button) benyttes til at aktivere motoren, denne knap bliver kun benyttet til test.

Clocken er sat til 5MHz, da dette sammen med PWM-periodetiden på $\SI{21.042}{\micro\second}$ gør at motorens duty cycle kan sættes til 35\% og stadig have moment nok til at starte og drive doseringssneglen uden at motoren hyler. Værdierne er fundet ved hjælp af "Brute force" metoden, som i sin enkelthed består i at teste adskillige værdier af. Dette stemmer godt overens med testen ved brug af funktionsgeneratoren og belastningen af motoren. 

Ved test af hele systemet, var parameteren "periode" i PWM blokken sat til 100 og ved denne peroiodetid var de 5MHz med til at give støj. For at reducere støjen blev opløsningen ændret fra 8bit til 16bit, hvilket gjorde det muligt at ændre parameteren "periode" til 500. Clock modulet blev ligeledes ændret til 12MHz, hvilket sammen med parameteren "periode" på 500 gav en periodetid på $\SI{41.075}{\micro\second}$. Disse værdier blev fundet ved anvendelse af "Brute force" metoden, indtil støjen var nået sit minimale.

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=0.50\textwidth]
  		{../hardware/design/figures/Doseringsmotor_PSoC} %print
  \caption{Doseringsmotor PSoC TopDesign}
  \label{fig:psoc}
\end{figure}